粉嶺出左多狗車

岩岩粉嶺PTU出左起碼兩架水炮 兩架裝甲車 好多架衝鋒
太急啦 影唔切

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Pish

求入來幫推
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

推

［831係開始］叫人end game就係中共鬼！！記住梁天琦既提醒：懇請你們不要被仇恨支配自己

其實係佢角度諗部署定好正常
唔使大驚小怪
最緊要聽日知幾時有咩軍力即將到現場

901仲有一場呀 唔好俾人停賽呀

睇嚟對面大曬冷